覺唔覺今日最安全應該係元朗?

【突發】【重要】 元朗宣言上線啦

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖